[連燈力量] 共和黨輸中期選舉！中国經濟欣欣向榮！

特朗普被彈劾！
香港樓市繼續升！

高鐵客量多過預期
中國製造2025，大灣區一定掂
劉小麗一定當選

連燈力量

中國好!

雜種個女 係佢親生仲要美若天仙

中國永遠有民主

中国經濟泡沫永不爆破

2025 sure win , 中國第一。中共唔會滅。

撐撐撐！

大灣區
住好啲

開發大西北

全港講普通話

連登連登，燈燈燈燈燈

中國一定贏

一帶一路通通都係路

人地話條條大路通羅馬，我就話條條鐵路入新彊

邊個夠膽唱衰贏国？

連登仔齊撐中國經濟

中共永遠當政！香港無得獨立！高鐵過海！

燈燈燈燈燈，燈燈，燈燈。
燈燈燈燈燈，燈燈，燈燈。

民主黨